Fred Perry 交流區

著過日版正好多

邊到買平？

巴打 日版好靚

上外國網買 我係HK fp都係得8折

呢件日版coach jacket 正，係hk專門店入既

而家部分款減價不過都貴

有無巴打岩 size s $600

美版？

有冇巴打係日本代購？

日本版太細件 之前雙11係asos7折 買左幾件tee

asos果啲係美版？香港it係賣日版定美版？

Asos有日版咩？ 美版xs都已經好大件 係袖長

IT 同 FP專門店都有美版 (Make in China) 英版(Make in England) 同日版(Make in Japan)
要睇返衫Tap Make in邊到

專門店好似多款啲同唔似IT既staff咁串

門市貴撚過閪

香港女裝唔夠日版靚

感恩節無買？

冇8折都唔入

貴幾百仲要

冇，得美版

所以會試日版男裝細碼 有時岩著既話好似執到寶咁

有冇日本網係寄香港呢

上個月起個英國網買左件T同polo,連運費八百幾港紙算唔算平？

我係asos買左2件tee,都係250左右一件，上年買左兩件shirt，都係550一件左右

有件polo，著左幾次 ，洗左幾次就好殘
有咩方法keep好啲